點解做人咁麻煩仲要生仔

莫講話細路
我大人生活係世上都覺得好苦
細個就諗
老豆老母都咁憎讀書
又要迫自己細路讀
大個出身
為左份工做契弟
低聲下氣
幫人抬轎
自己就好似透明咁
由細到大
你唔求咩
只係想過每一日
但世界唔會因為你知足而善待你
叫做有碗粥水食下
都要打爛埋你
底褲都擸埋你
仲要毒打你
笑笑口屌你做乜唔努力
自己攞黎
永遠都係咁痛恨呢個世界
永遠冇可能原諒
自己受過就算